Violeta其實就普通料吹大咗囉

Latata>Senorita>Violeta

Senorita連MML都唔夠揪都仲敢拎出黎講野

新人獎IZONE SOR

Robbed

買榜唔計

樓主on撚9

睇黎層主未撚瞓醒

mml洗view買榜狗就收檔啦

what's love>Violeta

Once9 收啦

娜璉狗收啦

依家愚樂台好少有樓主咁高質既會員